[JJ插沙]求澳門酒店介紹

諗住完sem同女朋友去澳門玩下 女朋友又要返intern 唔去得太遠 諗住去兩日一夜 想問住悦榕莊好無

同埋自助餐有無好介紹

Hyatt

麗思卡爾頓

簡Hyatt只有一個原因，就係個自助餐

大約幾錢晚

Google都唔撚識，咪撚上連登

jw

Jw/永利
Jw個自助早餐幾高汁 其他未食過
不過點都一定唔會揀垃圾威尼斯人